留意到王菲係最近30年粵語最強既女歌手

無一首難聽 點做到🤦🏻‍♀️此歌只應天上有

林億蓮呢

蝗語都無人超越到佢 是旦舉個例百年孤寂，開到茶靡😱好聽到耳甩

咪撚玩啦伍寶
冇一首難聽 唔係應該讚制作人咩

佢個譚仔阿姐唱腔先正呀屌你

唔係人人唱到 真心佩服🙇🏻‍♀️林夕當然都好強 填得好靚

佢早年都咬字正常 唔知點解後尾變譚仔阿姐

迷魂記
正到黐線

早期啲咬字同香港人冇分別

清識貨